希望聽日見到大家

雖然遲到係香港人嘅核心價值
不過唔好遲咁多啦
祝武運亨昌 萬事小心

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友